[追擊大台] [加速主義]愛回家疑暗諷時政

聲明，我好少睇cctvb遺憾自己有個深藍阿爸，佢一直打開cctvb，而咁啱我食飯就做緊愛回家，本來諗住唔睇，但播咗幾分鍾又覺得唔對路，所以我決定睇曬佢去做一個分享

劇情大致內容
主角身處公司接龍集團實施廁所閘機，規定公司員工去廁所只有5分鍾，超過則扣錢，引起員工不滿。當中由豹哥飾演嘅熊樹仁發現10樓高層用嘅樓層冇廁所閘機，咁就覺得唔公平，喺秘密網暗中成立福利會，而(呂慧儀飾演)熊若水雖然知情，但驚自己會捲入事件而暫時冇加入。

之後福利會決定喺一個有後門而且cctv壞咗嘅地方舉行會議，但有一個保安混入秘密網，而導致事情敗露。保安決定鎖後門再進行圍捕，咁啱熊若水聽到，所以解鎖後門救出福利會，並無意遺失名牌唇膏，被保安視為線索。當中有個小插曲，當福利會知道事情敗露後開始互相捉鬼，不過之後冇詳細着筆。

保安進入熊若水工作單位，並發現熊若水有異樣，而問支唇膏係咪熊若水嘅，而Ｄ同事就算知道係熊若水嘅都幫手否認。咁啱，熊樹仁發現(陳偉琪飾演)雷珍妮有同款唇膏，於是聯同福利會造謠，褔利會由雷珍妮救出，成功分化高層。

最後褔利會成功集齊簽名同高層理論，喺相方互不相讓，雷珍妮聽從(張景淳飾演)龔燁計策假扮支持福利會，成功轉型正義，並拆走廁所閘機。結尾，保安被清算，保安將爭取福利嘅聯署交畀雷珍妮，但雷珍妮本來只係假扮嘅"英雄"，所以雷珍妮冇幫到班保安，保安成為condom。

集名《我要去廁所》6月23號

作為一個加速主義，我覺得化身藍絲report爆佢幾好。1.損害大台2.收緊創作自由，擊退建設民主中國撚，大家點睇。

分析不錯，82/100

.

愛回家導演好黃

條底褲

黃唔黃唔緊要，講到佢好黃就得，report嘅話

擺去savehk啦

幾好，不過兩邊一齊，豈不美哉，如果大家覺得可行，我就去馬。

原來有人睇得出。。。我以為我太敏感，不過個故事真係好有諷刺時弊嘅感覺。有人話呢集係2019年8月嘅，啲演員造型比較舊，但個陣比人抽起咗，應該因為有政治審查。
2019年7,8月嘅時候，愛回家嘅編劇都好黃，對白有一兩句係寸黑警。後尾都比cctvb炒左喇
藍絲母親唔明有咩喻意，一尾話老闆咁做唔得，可以告佢，但就唔明人地背後隱喻緊啲咩。